今次有幾多寧願賣樓帶錢移民走人, 都唔要"袋住先"？

今次有幾多寧願賣樓帶錢移民走人, 都唔要"袋住先"？

袁弓夷先生已經講左美國精英富商與中共友好

所以本人估計，美國香港有班友叫佢唔好搞，佢態度開始軟化。

0
你睇下個股市就知
連燈仔燈力冇限